% APÊNDICES--------------------------------------------------------------------

\begin{apendicesenv}
\partapendices

\includepdf[pages=1,pagecommand={\chapter{Limpeza dos dados} \label{chap:apendiceLimpezaDosDados}}, scale=0.9]{dados/apendices/limpeza-dos-dados.pdf}
\includepdf[pages=2-,pagecommand={}, scale=0.9]{dados/apendices/limpeza-dos-dados.pdf}

\includepdf[pages=1,pagecommand={\chapter{Seleção de atributos} \label{chap:apendiceSelecaoDosAtributos}}, scale=0.9]{dados/apendices/selecao-de-atributos.pdf}
\includepdf[pages=2-,pagecommand={}, scale=0.9]{dados/apendices/selecao-de-atributos.pdf}

\includepdf[pages=1,pagecommand={\chapter{Treinamento} \label{chap:apendiceTreinamento}}, scale=0.9]{dados/apendices/treinamento.pdf}
\includepdf[pages=2-,pagecommand={}, scale=0.9]{dados/apendices/treinamento.pdf}

% % Primeiro apêndice------------------------------------------------------------
% \chapter{Nome do apêndice} % Edite para alterar o título deste apêndice
% \label{chap:apendiceA}

% Lembre-se que a diferença entre apêndice e anexo diz respeito à autoria do texto e/ou material ali colocado.

% Caso o material ou texto suplementar ou complementar seja de sua autoria, então ele deverá ser colocado como um apêndice. Porém, caso a autoria seja de terceiros, então o material ou texto deverá ser colocado como anexo.

% Caso seja conveniente, podem ser criados outros apêndices para o seu trabalho acadêmico. Basta recortar e colar este trecho neste mesmo documento. Lembre-se de alterar o "label"{} do apêndice.

% Não é aconselhável colocar tudo que é complementar em um único apêndice. Organize os apêndices de modo que, em cada um deles, haja um único tipo de conteúdo. Isso facilita a leitura e compreensão para o leitor do trabalho.

% % Novo apêndice----------------------------------------------------------------
% \chapter{Nome do outro apêndice}
% \label{chap:apendiceB}

% conteúdo do novo apêndice

\end{apendicesenv}
